[長文] 我外國朋友個老竇係前白宮參謀，佢有野講

禽日同我D外國朋友食飯，講起美國人權法先知我其中一個老死老竇就係Reince Priebus

Reinhold Richard "Reince" Priebus是美國政治人物，目前為 Michael Best 律師事務所總裁及首席策略師，兼華盛頓演講局的演講者之一。曾任威斯康辛州共和黨主席、共和黨全國委員會主席和白宮幕僚長。

因為佢個仔（我老死）都係香港讀緊博士，佢都好緊張香港情況，咁我問其實佢老竇有乜野睇法啦…

咁我朋友就話其實美國人根本唔鐘意見到太多和平示威，覺得好悶，而且冇人報

其實香港人應該搞大佢，對於美國人黎講用一D激烈既手法，用火魔、水魔果D碎料爭取民主冇乜特別，仲好受落
再搞大D美國都有可能會出兵保護香港自治地位，仲話黨內已經唔係好信中國會出老解咁話
所以你地香港人盡情做就ok

我直頭O哂嘴
根本冇諗過原來D人平時講要peaceful﹐原來實際唔係咁樣

咁戲肉就黎啦：
我問佢喂咁樣國際社會會唔會唔支持我地

佢話：你地唔係有一句說話叫做叫條條大路通羅馬既？邊一個方式可以推翻呢一個政府，呢一個方式就應該要去做
相信和平抗爭既人、相信公民抗命既人，繼續公民抗命
相信佔馬路、相信絕食、相信罷交稅等等和平手段嘅人
繼續去做，我鼓勵你地去做、我希望你地去做
我唔希望你地因為有人批評你地嘅手段，結果就完全放棄你地相信嘅野
同時間，相信勇武抗爭嘅人，一樣都要繼續做

其實呢個post全部都係我鳩吹
問題係你信一個虛構出黎既言論
定係信一個實實在在，係度為你坐緊監既人呢？
上少D連登，或者唔好再信連登既野係岩

條條大路通羅馬，路係人行出黎
割頸、炸狗，我乜撚都唔割

推

撚

差啲想block柒你

核彈 推

好正

多謝手下留情

放核彈都唔撚割
講好左兄弟爬山各有各做
不分化呀！
記住煲底之約

聽到底褲都濕撚晒

正
成班外國朋友

True
咩方法都試、咩方法都用

與其叫勇武休息，不如和理非自己企出黎！根本和理非嘅力量好大，攞正牌唔驚拉、人數多、易入口、有創意有noise，係各位和理非放低左自己嘅力量，先令到勇武孤立無援！

街站、連儂牆、一蚊交稅、放映會、入信箱乜都可以做，唔係只有遊行嘅時候先有野做呀大家！！

屌

一睇個開頭就知潤緊某篇文

咁寫法真係
但啱既
所以串人偵探個d都尊重下其他人好
萬一有人真係成功咁點
兄弟爬山姐

天琦

不過認真其實有d極右既Trump supporter好支持我地用暴力 可惜係佔少數 同埋通4痴痴地線

歷史書上既人係唔會知幾時會成功
佢地只有一直做自己相信既野，一直預備住下一步，先會有成功既希望

pish

你幫美國人爭緊民主定係幫香港人爭取緊民主
我唔係反美，但係咁care D外國人既反應係作繭自縛，自己牽制自己

pushh

睇到一半諗，做得參謀個仔斷估唔係harvard都Ivy League 個堆黎香港做乜？

同埋大家成日聽到唔鍾意violence既同時
有冇諗過我地而家做既野係佢地眼中根本就係peace既俵俵者呢

只係香港以前一直真係得個行字乜都唔會破壞先會覺得而家有少少野爛會係violence
但外國標準黎計violence係無差別亂破壞店舖偷野搶野攻擊平民姦淫虜掠
根本再升多幾級對佢地黎講都仲係和平示威

啱呀 但係正係靠自己未夠力隊冧共產黨 起碼要有80萬勇武先有機會奪權
現階段暫時要打一陣外國牌

如果你下下都剩係識靜坐遊行舉下banner
點說服到外國幫你？
你連自己勇武爭取都唔肯鬼佬更加唔會幫

其實啱 各有各做
最後睇到笑出聲

外國牌唔係死物，係被動技，佢會自己打出黎
香港人麻煩做番自己野

同埋都講啦，而家根本係參議院班商家佬問題，你要做既都已經做曬

終於有正常話喇

其實自己做到咩咪做咩
不嬲無大台就係咁
每人出自己份力

屌黎屌去屌人地做或者唔做
係錯哂方向

師兄弟要歸位喇

我除咗褲先話係流野

不過有道理，相信自己，相信各位手足就得

打死都唔割

歸位呀
驚黎都冇用
要革命既始終都要革命

阿JACK 應該讀緊中學?

大仔
遠房親戚生既

得啦得啦

你好野 you win

推 比滿分你

個個都淨係諗「不割席」
但係好似唔記得咗「兄弟爬山」
姐係係各有各做

樓主好波
核爆都唔割唔係9up㗎
係做出嚟

一晚見到幾個割蓆po上熱門 on99

push

高招

一個POST收曬出面班外國朋友吹風撚皮

我覺得你嘅思路超好

收皮啦 fc都無
喺到訴諸權威帶風向

Hello呀蛇

好嬲啊，好似俾人撚

不過你有道理

與其喺嗰個分化post互屌，不如推呢個

各有各做 目標一致

唔知有幾多人信咗

你唔係好適合上連登

閱讀理解U？

同意！推！

樓主

巴打輕度弱智？

玩炸彈,外國人就有可能會認為係恐怖主義

睇左一半就負皮左
我錯

樓主最後用大字講到咁
唔會咁都唔明啦

冇獨立思考既人，冇資格叫「時代革命」

乜撚都唔割

拉
咪玩膠

1020一定要出

隔離個東涌鬼佬

屌啊
睇撚到一半心諗 仆你個街，吹水都唔柒抹嘴
好彩睇撚到最後

食屎啦偵探撚真是廢嘅

Push

咁你唔信，可以唔做
我地已經冇割蓆既餘地

朋友，睇到最後未

「時代革命」係港獨呀
佢哋唔想嗌㗎本來
見個個嗌咪跟風嗌囉

係既 相信會帶來改變既就去做
但係做之前 請諗清楚係咪個行動最有效益 三思而行
如果係諗清楚之後做 做咩我都支持

其實我覺得要諗新方法
唔係再用裝修火魔法水魔法之類
類似蟲魔法咁感覺唔錯，又無犯咩法
又夠特別搶到新聞

明明句野天琦講
睇到一半都覺得你似吹水

我可以同你講 殺警一定失去國際支持， 甚至一部分和理非， 連登仔用多啲多角度思考， 試下代入其他角色諗下

樓主都係想大家有獨立思考，咪撚咁易俾mom po狗帶風向！一早講左各有各做

good

一見到呢到就知你鳩吹

天琦

光復香港 時代革命 要繼續抗爭啊香港人

屌你老母

推

屌以為有咩堅料 原來係鳩UP

原本入嚟就係想扑柒你
再加打埋你大字果段嘢去屌柒你
見你篇嘢咁警世就算啦

等我信咗

如果唔諗清楚，佢地係唔會做，你估事前工夫好易做

最唔識三思而後行既，就係果D聽到人講兩句就割蓆既人

仲特登上網查下佢仔女咩名

係梁天琦講

講得好啱 連登俾人煲大左就開始多五毛同鬼

根本好多係HK01班吹風撚係到帶風向

睇哂先知係吹

歷史上從來冇堅料
係由我地一步一步行出黎

岩

創意台！

真是很諷刺

唔批評人地做乜鳩
自己想做乜就做乜
最Work

不推文回覆

見到條條大路通羅馬就笑左出黎

樓主好波
撚曬啲又識乜乜乜嘅人笑死

你贏

推，大家漸漸忘記「初心」

你朋友講得好啱

正

好文推一推

蛋糕都唔割

Sir

Fced thx bro

兄弟爬山

睇到我熱血沸騰 推

有意思

睇完你個po 以後連登淨係信行動po 其他各有各做 點都唔割

信念不變

大大力推，天琦真係講得好啱

諗住直接拉落下面睇comment就見到大字個段
正皮

好有飛越瘋人院feel

係d 狗先當人弱智，以為打幾句就改變到風向

好戇鳩
內容方向認同
但手法太差

Tui

重作！

我都可以同你講，就算殺警義士失去曬全世界人既支持，我都會企係義士果一邊

假如這裡有堅固的高牆和撞牆破碎的雞蛋，我總是站在雞蛋一邊。
無論高牆多麼正確和雞蛋多麼錯誤，我也還是站在雞蛋一邊。

當年黑人平權一樣MLK 同Malcolm X 都係各有各做，當然雙方總會對對方做事方式有微言，但大致上都係目標一致，各自努力

警世教育post

正解

蛋糕唔割
炸狗都唔割

呢篇文
fake 得黎又幾坦白、中段峰迴路轉但又未見突兀、語氣卻見誠懇

就幫你推一推

我差啲想講我外國朋友個老母就係你外國朋友個老竇嘅老母出面嘅私生女

手足，中晒重點!

其實美國佬都係咁
一邊同你傾，一邊制裁
一邊勇武，一邊和理

屌你老母個個擺明係天琦

乜撚都唔割 完

根本做任何野都唔會割
唔好太在乎所謂嘅外界反應
民意已經去到無逆轉嘅餘地
就算發生咩大事 大家都一定支持

唔好撚啲無腦既連登仔啦

唔！撚！割！
各位加油！

各位兄弟，係時候番晒黎喇！

一開始已經唔信，邊個傻仔會嚟香港讀博？

tui

得蒙賜教，不勝感激

好波

睇頭幾句都覺得假

支持 推

核爆都唔割

仲諗緊點解你老友中文咁好

p牌仔推唔到都幫推

我哋係做緊一場社會學既實驗， 大家去用各種不同方法嘗試獲得民主，睇下最後邊種方法有用。
英文有個講法叫 "throw it against the wall and see what sticks"
重點就係各有各做既同時千萬唔可以互相指責內訌，運動至今超過四個月依然動力十足好大既原因正正就係呢個”不割蓆” 既原則係sticks

啱 每個人都可以用自己相信認為可行既方式去做 方法唔止一個 樓主共勉

唔好再教條主義

pushh!!!!!

差啲想report 好彩用天琦講嘅野

因時制宜

睇咗個開頭已經笑咗

個個都咁多外國朋友，肯企出嚟真係八國聯軍都齊腳，直頭掃平支共添

差啲想講我老死個老豆係誠哥

歷史上從來無人鳩UP
得閒開膠POST不如推行動POST

bro I love you

相信勇武嘅繼續
相信和平嘅繼續

下次鳩野唔好寫太長
未睇曬差d想block柒你

呢個已經係行動post

反正我信了，strong post

要幾蠢先會覺得呢個係膠post

鬼佬識講中文
推

我同你講
對家乜尻野 統戰部 政治部 維穩局
佢地先岩岩識玩ig 連登
佢地根本以為連登就係最大台 騎劫連登=贏
因為佢地從來都冇我地每個香港人都天生自帶既
良心
堅持
就算連登冇左 上網冇左
我都仲可以口傳 派宣傳單
冇交通 我用腳
冇得出門 我窗口尻叫

一見到話嗰仔喺香港讀緊博士就知鳩up

推呀

習近平讀得書少
上位一定係靠蠻力或者只係比聰明人老點
智慧高低係做決定時就會有好大分別

咩都唔割

mind blown push

最尾嗰段quote天琦可謂畫龍點睛

放核彈都唔撚割

我唔希望你地因為有人批評你地嘅手段，結果就完全放棄你地相信嘅野
同時間，相信勇武抗爭嘅人，一樣都要繼續做

點會連老死個老豆咩來頭都唔知
Anyway 講得好到位

仲諗住臨尾會有fc添，點知

講得好撚啱

天琦bb

屌，外國人中意睇暴力衝突火光沖天係常識啦。今日個鬼佬同事好興奮咁俾我睇前兩日有個手足飛腳踢黑警條片，大讚

利申:地標澳洲

推爆！

你唔咁樣屌醒大家
我地係唔會記得7.1中午開始攻立法會
連登鋪天蓋地都話攻立會就係鬼
連帶各大TG谷都話無眼睇
係金鐘班人，前線不斷攻
和理非就去後面不斷傳物資上前
我唔知入面有無鬼
但我知就係咁行咗成個活動最重要的一步

只要你相信自己的信念，做到盡
一齊贏呢場仗，願榮光歸香港

主旨呢?
拉

………

見到個開頭都知你派膠
Btw點都唔割,做好自己嘢

其實真
有冇同佢講果兩個義士比人拉左

留明睇下一篇「我外國朋友個死黨係Ivanka 個 SP，佢有野講...」

無錯
用自己既道德 良知黎做野就得

鬼仔同華人講 :「你地唔係有句 all roads lead to roma」

下?

呢句野記得好似梁繼平都有講過

如果下下揣摩人地點諗，呢個係奴隸既思維模式
好似支那人最鐘意睇既宮鬥劇，揣摩對手點諗主人點諗黎生存

但係我地係人！我地係有思考有智慧有良知
我地係bargaining, 唔係begging
手足做自己認為正確既事就可以
歷史會判斷我地

係咪真係咩都唔割架？

冇，因為我都唔知。果日太多料，跟唔切。包得咁實都俾人拉？

最尾補刀果兩個

推啊

仲以為樓主係開有個大學教授教路個個
人地爭取民主係用槍同炮
唔係用口
係成日有班人口講唔割
但轉頭話要爭取民意出黎割席

20/10 星期日尖沙咀見!!!!!!
20/10 星期日尖沙咀見!!!!!!
20/10 星期日尖沙咀見!!!!!!

唔割，不過諗清楚先做，最好當然係只KO狗

做乜都唔割

有冇你朋友嘅相加連登背景放上黎先，冇嘅話你話你朋友係特朗普個仔都得啦

連登真係有低下階層到總統朋友都識

真

你要做咪自己去做囉

我核爆就即割

放核彈都唔撚割
講好左兄弟爬山各有各做
不分化呀！
記住煲底之約
1

諗返起早4個月前200萬人遊行個壯觀畫面
然後比外國人笑我地一隻窗都無爛到
其實我地已經好理性 先會拖到今日爆鐵鐵店鋪
如果係外國 應該死左好多黑警了

予其成日鬧人地做咗啲咩嘢會搞到失分，不如我地積極啲諗吓可以做咩嚟加分。要諗吓點樣溫和抗爭，可以上到國際媒體嘅版面，爭取國際關注同支持。同埋我地都要實際咁諗吓自己對美國以全世界反共趨勢入面有咩戰略地位，唔係嘅話就好似庫爾德人咁幫手打完ISIS，都被美國放棄。

美國人好多事都係偽善表面大愛
大把人表面好憎侵侵，心入邊不知幾認同

推 真心 四個月啦 連睇資訊啲人都唔吸經
點升level

BOLD咗嗰段要PO FB/IG同寫喺連儂牆度
得連登唔割係冇用
仲有和理非活動要多啲media coverage嚟spin走裝修
呢個亦係美帝國會提哂水

睇左頭幾行就負評左

一係就吹大啲話你個frd係Ivanka trump啦

團結團結

true

多謝教訓

喂 人地問你野呀
答下人地啦屌你老母

屌你

agger

我唔知勇武抗爭美國會唔會割，我淨係知呢家美國繼NBA,暴雪後美國佬都越來越反共
It's now or never.

利申 和理非 核彈都唔割

睇到最後

其實建基於中英聯合聲明 英軍係咪都有駐軍權？

割佢老母咩 殺狗都唔割

呢句真，連登攞嚟消遣下OK

推爆佢

啱 明明核彈都唔割
咁多人比三毛帶風向 割都割唔切
不完美 可接受 要改善
不分化不割蓆不篤灰 唔係口號 真係要做出黎
每個post都諗多小小都會唔同哂
願榮光歸香港

屌 見到個段野已經feel到唔對路

真係有實力嘅，去邊想點都係佢玩哂啦

點都唔割！

fake9我

吓我都O晒咀，居然愛暴力

一條片解釋為何無法和藍屍溝通

1020

推
信自己, 活出真理

幾好一個唔好個曬連登既教材

哈哈都估到

反正我真係信了

睇到一半笑左 睇埋落去就想喊

又有外國朋友，我都有個火星朋友

睇到好感動

見你吹得咁大，心諗咁不如眾籌請佢老竇做我地嘅lobbyist算啦

天琦
星期一晚去到中環，聽到咁多人嗌口號，諗起天琦，好想喊

確實2014大家都走得太前了，包括佢 同朱sir

屌! 終於有個post 我睇完會想推

鬼佬識中文有幾奇
其實我都係推下post

開頭以為又係「我uncke係乜乜乜」系列，頂，睇完想喊

手足好波

不割 不割

推 正確就做

其實係梁天琦既論述

雖然一睇到條條大路通羅馬就知係天琦過講，但寫得幾好可以警世

我整理緊篇美國bannon講嘅野
見到你前面覺得唔對路 最後你果句又對路

p仔表示俾100分你

冷氣神探連登仔睇人地唔知經左幾多手既網上資料發揮想像力一定破到案殺出一條新血路啦
咁樣叫「各有各做」？真係落手落腳出去搵一手料先叫偵探呀。
唔好美化自己個名啦，你地只係班中意食juicy案件花生既友仔咋。

雖然我唔知你點證明你個朋友既身份
但我就核彈都唔割
講完
勇武做野
和理做盾
文宣再掩護
香港人 反抗

加一

呃我入黎

假到... ...

影射大學教授post

乜撚都唔割，下次割頸擰一擰把刀

邊篇

天琦原來係鬼仔 屌

TG公海出左班分化撚
見人唔割席就soft d話「其實好多街坊覺得你地要xxxx」
假到仆街

P 牌幫唔到你堆

同意
但同時脫離同温層都好重要

美國仲唔幫拉鳩曬唔洗做，好和平

一句講完： 天琦 會點做？
佢一定唔會 割頸、炸狗 囉！

懇請不要讓仇恨支配自己！
唔該每人背讀十次！
你割頸多幾次， 真係炸狗，和理非一定割。天琦 都一定割！

+1

其實真係，有啲底線係不能超越嘅
但除此以外根本就係你覺得邊條路都fit就行邊條路就啱

好尻，但好搞笑

唔好割 到咩地步 我地都要團結

睇到一半已經知你老吹，但又好bye你講乜

一蚊交稅

Hi

共和鷹

忍一忍,操大隻啲,等埋人權法再覆佢桌,
就算衰左都仲有美帝幫手制裁班獨裁走狗,
當然成功左就可以親手清算

天琦一定要平安番黎

天琦真係行得好前
相信和平抗爭既人、相信公民抗命既人，繼續公民抗命
相信佔馬路、相信絕食、相信罷交稅等等和平手段嘅人
繼續去做，我鼓勵你地去做、我希望你地去做
當時已經講梗現今人口中既「兄弟爬山」

但佢都俾人炒jor，例子都搵個有力d啦

而且阿仔又點代表佢阿爸？首先佢本人都已經無政治能量，何況佢仔更加無。

明明有好多有真正政治力量人出來講，係要聽d我朋友講佢阿仔講這種風氣抵鬧

屌！我話你知，你理解錯誤，佢嘅意思係勇武同遊行對喺佢地來講，其實冇分別，不會割，重點係睇個初心合佢地個理念同國策。（雖然我覺得共和黨其實極討厭遊行）

所以我睇見班五毛走上去班美國議員個到講暴徒論，笑撚咗出來

都唔一定。sometimes you will be surprised.

賀佢老母前，TG 有人講過，賀完佢老母後無太大勝利氣息，共狗必定反攻，加大 "止暴制亂"力度，咁樣，首先嚇怕和理非一族。
所以唔可以拖！

條友重提，衝衝子可再考慮請火魔法師跟解散軍狗竇玩一轉，浸大附近唔難接近喎，火魔法師去浸大表現下，嗱，表現時總有失手。

試諗吓，一兩粒唔小心失手掟咗入狗竇後，共狗會點處理？

p牌推唔郁

但巴打真係講得好啱

無力P 照推

其實D戇鳩文宣國際組傻HI
69到家下有幾多鬼佬鬼妹失踪,被自殺? CHECK清楚, SEND返D可疑案件比佢地國家安全部門,同SEND 多份比Solomon Yue啦,夠晒激.
武警甲由/雪豹義和團果D姦殺鬼佬鬼婆絕對唔奇,有怪案就呢個方向查啦.
之前灣仔果單下體裸露果單啊,一單已經爆晒.

好撚啱聽
宗旨就係 就係不割蓆 不分化 不篤灰
用自己相信既抗爭方法 堅持落去
中共你估易打? 係要比啲時間

支持

都唔明你班國際組文宣係做乜鳩.
人地都知道咗豬共係法西斯,港共係警察國家,你地仲成日係到扮可憐,咁係唔叫全世界投降做性奴啊?

推！#核彈都唔割！打狗殺狗都唔割！

呢啲咪就係真正嘅外國勢力囉
班藍絲、港豬都唔化嘅

冇得正評 但認同

推到大家都睇到

外國好多唔同人，你講法都唔係事實。

但的確looting，打爛店鋪同燒野會係暴力示威比較常見，但外國其實都非常多和平示威。加上女女女就真係唔會啦，你地係俾香港媒體誤導所以覺得外國人一定好暴力？我成日都見到這類講法，覺得好神奇，到底源頭係邊？

不過香港宜家都有汽油彈，唯一分別就係搶劫（店舖其實好多外國人未必分到針對打爛同唔係分別，你要知道外國記者都係淨係影爛店舖），所以真係要小心唔好俾鬼同藍絲有機會發國難財。

10月20 九龍見
全民口罩

文宣材料

Twitter戰線

追擊CCTVB

日撚日solomon yue嘅，可以收工未

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為去沙灘唔昅女啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

點解呢個post都有成200個負皮

差啲想拎嚟打J
buy 你呀

其實歡迎你自己去玩，個個都可以玩，無必要鬧人。自己望吓國際五毛小粉紅文宣同其他外國人風向。

寫法無敵 多謝巴打

所以我到依家都唔明點解
仲有人可以妄想好和平咁抗爭然後等美國出手
想不勞而獲?

人類最大既願望就係不勞而獲

未過都得

推！

核彈也不割
不只是口號

其實亂到周圍搶劫應該係歐洲治安本身就一般既國家
美國示威好少會亂到咁

你憑乜野用假設性言論去推測人？

割狗義士連遺書都寫埋，你覺得佢有冇冷靜思考過？

你號稱「一定割」，有冇經過冷靜思考？有冇比不理性既和平沖昏頭腦？

多謝你
光復香港，時代革命!

蛋糕撚你割唔割

抗爭無底線
因為底線係D狗同共產黨定
你要玩幾low
我地就同你玩幾low

一條片解釋為何無法和藍屍溝通

要割既 只有狗既喉嚨

唔割

好正呀

後面话任何方式，天琦有講ㄚ。仲叫人唔好行「教條」冇话方式對錯。

唔覺係9吹

高質文
推

推 兄弟爬山 各有各做，大家互相支援補足

❤️❤️😛

香港人 反抗

例如攞一般民眾條命黎做籌碼威脅？
如果真係無底線嘅話最難做到嘅大罷工都可以無咩難度，但係咪真係可以贏到最後就係問題

其實香港啲示威真係好濕碎，外國人抗議大學加學費都放火放到3層樓高啦，所以左膠和理非真係唔好再係度話乜野會失去國際社會支持 人地輸場波都放火爆車扑舖，再望下香港 所以勇武仔放心繼續自由發揮啦，香港人還拖

冇底線唔等於冇原則
你呢D假設性既問題係為問而問

各有各做

就算錯手殺左我，我都唔割

睇到中段見到段嘢
係更琦講㗎wor

有點好奇點為止有原則無底線
我一直認知嘅底線就係唔傷害無辜呢啲就係底線

721 831 101

人地連真槍都有
香港對佢地黎講當然係碎料

以為又係啲on9外國教授朋友

出兵保護香港自治地位

好撚正好post!!

睇到個標題咁膠先入嚟

仲諗住問條條大路通羅馬嘅英文點講

高質

我朋友，我親戚，我兄弟（玩得埋但冇血緣關係的），某路人甲（外國人）嚟嚟去去呢幾道板斧，唔係話唔好信，但唔好盡信，做個參考咁咯，咁大家都有個腦，係一個獨立行走嘅人，如果話人地網上打一段字就信到十足，咁現實生活咪好易俾人呃

咁大篇文其實就係想講
兄弟爬山，勇和合一
不分化．不割蓆．不篤灰
齊上齊落．煲底見！

推
兄弟爬山 各至努力
點都唔割

我感覺睇完個po好似俾人推上天然後自己突然撻翻落地下

底線係手段同行動
原則係目的同道德

唔傷害無辜係原則

香港大把中立撚，藍絲會屌鳩你，仲未計分化撚。
唔玩大佢大家攬炒，仲點叫革命？

現實係唔會有仙人指路
路係人行出黎

講得好好

我真係唔明點解何妖仲可以企係度鳩up

我知
純粹講感覺啫

As you said " 但係咁care D外國人" , 咁care = what level?
To what level do you expect HK people to care or not to care about USA Act?

讀完第一段就已經想講你sample size = 1叫人點信

黎個高階火魔法 天焰葬送 或者 地獄火石收d犬隻畜牲皮啦

10.18和你拖
10.20民陣遊行
日日口罩日

禁錯了dislike左..... 睇到中間個段 喊左....

睇埋你就知sample size = 0

尾個段係咪天琦講過？

睇到個段
就諗起點解同個個人講既野一樣

個post有聲

理性討論 但兄弟爬山 各自努力

兄弟爬山 各有各做 但都要夠人做
最好要唔同理念嘅人 都願意為對方行動

其實要勇武做一日和理非唔難
但要和理非做勇武就真係..

We should care, but should not limit ourselves just because of some rumours, tweets or speculations.

We fight for freedom, not for the US Congress.

一向不嬲都唔割，發過誓唔割，講得出要做得到

唔割還唔割
切忌衝動
做啲嘢要對香港有益先好

你呢個留言突顯出你係冇諗過，亦都唔相信新時代既人

核爆都唔割，唔係一句口號

TWITTER 戰線求人! TED CRUZ 出到聲#standwithhongkong
大家比下面推到上10000RT好唔好

手

我想講
而家眼前最重嘅係20號和理非遊行
而家爆個咁嘅post出嚟，仲要咁多正評
只會嚇窒啲和理非，令佢哋唔敢出嚟
有咩過咗20號先講

真係要 block樓豬 on9仔

Push!!!

不分化，不分割

正

推 所有有用既野都要做 只要係對敵人有害都要做 往死裡做 拼命做 直到榮光降臨香港

個故可唔可以重甜

諗諗下都唔多對路點解會咁多正皮 原來樓豬做突擊檢查 睇下有無唔帶腦上連登嘅人

無論有幾多人帶風向 最緊要堅持信念

連登係鐘意D 對話式故事性POST, 尤其係由一個通常藍既角色講D黃野

哦

兄弟爬山 各自努力
總之核彈都唔割

哈哈

兄弟爬山 各自努力 做自己認同既事就可以了

好，多謝你樓主

你講得好好

好正
推到爆

我哋由6月9號一路走來
依靠嘅，就係我哋盲目相信任何一種抗爭模式
各有各做，和平勇武，各式各樣，遍地開花

時間過咗四個月，不如我哋就由最初嘅起點開始
乜嘢都做，乜嘢都試，連橫合縱，好冇？

外國朋友
教授教路
怪力亂神
Cc風水

雖然愈睇愈唔對路，但吹得好，相信自己，唔好死守教條

美國開始對裝修美式餐廳有微言，大家be wise，target 要改一改

Po文手法咁似啲仆街狗扮抗爭者煽動大家去衝擊然後再扮正義出手打鳩人、拉鳩人。

外國會聲援香港抗爭係因為見到我哋以最大程度和平抗爭、有限度有針對性衝擊，與此同時黑狗又以極不對等嘅暴力手段打壓和平抗爭。

如果大家採用Po文嘅手法，全世界只會認同黑狗鎮壓係啱嘅，咁多為呢場抗爭犧牲嘅手足以及幾百萬爭取民主嘅香港人真係多得你唔少。

相信可以借助美國國際輿論去抗爭, 同樣都要繼續做
兄弟爬山

一開波就知你鳩吹

西門巴好野

right

又一on9煽動post,

香港變恐怖主義等被孤立。

我等你買定軍火，同中共搏命。

又一得把口煽動

唉，如果咁多人信樓主，香港等輸……

高汁po 推

睇黎中共真係好急，好想快啲冚檔

真係會俾美軍入香港？政府會俾？

因為堅持了先會有希望，而唔係因為有希望先去堅持

講得好!!

寫得幾好 👍

push!!

前津巴布韋總統個女都去cityu讀書啦

咩都唔割！！！！

我信你 巴打

追求民主、自由
永遠唔係恐怖主義既目的

Assume:
1. USA and especially the USA/HkHRD ( Human Rights and Democracy Act) can help reach some of HK people's goals more efficiently and effectively.
2. USA/HkHRD Act is beneficial to HK in the long run.
3. USA officials may not like some protests methods and prefer other methods instead to maximize the odd of passing the Act
4. Lam knows clearly what methods USA does not like and try very best to provoke HK protestors to use those methods so as to minimize the chance of success on passing the Act.
5 HK gained the support from good amount of officials in House of Rep. in USA but some challenges in Congress.

Risks assumptions:
1. Some USA officials and business people oppose to pass HkHRD Act
2. Uncertain on when it can be passed, signed, implemented.
3. Uncertain on the details and execution on final version of HkHRD Act e.g. disciplinary actions
4. CCP/ Lam - heavy lobbying against passing the Act.
5. Some USA opposing parties may condemn some methods used in protests.

Assumption on goals:
1. to Maximize change of passing HkHRD Act ,
2. minimize oppositions.

It may mean following USA's suggestions and adjust the methods of protests to what they prefer.

Given those assumptions, risks, and assumed goals,
will you think HK people should care enough about the HkHRD Act , take the EDUCATED RISK and work closely with USA and make necessary adjustments on protests till the Act be passed?

Since you recognize that "永遠只有自己人受傷", does it tell you that some adjustment need to be made? How can that be solved?

As you may know. Albert Einstein says: "definition of insanity is doing the same thing over and over again and expecting a different result."

Hope that makes sense to you.

哦，你支持所有野都冇疑點，所有野都等popo同政府做
兩線發展識唔識

即係你話逼知專放CCTV個班都係冷氣神探？
係咩限制左你地想像力

岩呀 吹水帶風向有乜咁易, 唔好比人呃

各自努力

吊你丫

我要推見到呢個post

樓豬撚狗

feel 到好多人睇頭嗰part 已經扯到硬一硬

口講同做嘅要有唔同

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

係天琦。。。。

善。

冇人睇啦？

喺喎,隔離嗰Po話共和黨想和平非暴力
呢嗰話要暴力先發覺唔對路
手足好有心思
有埋背景鋪排

你個傻閪唔係話要搞臨時政府

各自爬山
互不割蓆

啱, 兄弟爬山 核爆都唔割